% @Points 6
% @Source RP
Dans une station Vélib parisienne, on choisit un vélo en libre-service. 
Les pannes rencontrées sont des pannes de crevaison ou de freinage.

Soient les événements $C$ : \og{}\textit{le vélo a un pneu crevé}\fg{} 
et $F$ : \og{}\textit{le vélo freine mal}\fg{}. 

On admet que les événements $C$ et $F$ sont indépendants, et que $P(C) = 0,03$ et $P(F) = 0,14$.

\begin{enumerate}
	\item Interpréter par une phrase l'événement $C\cap F$ puis calculer sa probabilité.
	\item \begin{enumerate}
    \item Interpréter par une phrase l'événement $C\cup F$.
    \item Prouver que sa probabilité est de $0,1658$.
  \end{enumerate}
	\item Quelle est la probabilité que le vélo soit en parfait état de marche ?
\end{enumerate}